黃金週爆買唔係您諗得咁簡單

自己要買要食要撐黃店係好基本
但點樣令到您身邊嘅藍都比錢黃店洗先係進一步昇華返件事
唔一定要帶佢地去食 逼佢地睇文宣 咁樣又會搵交嘈大家無野好講背脊骨落

黃店緊有一間係附近
夜晚係屋企叫您藍絲老豆老母坐定定
之後叫個黃店外賣
咁樣黃店就由一人份量訂單變成三人份量既訂單
您又可以扮下乖仔乖女塞飽藍絲廢老把口同時又可以幫黃店搵多啲
大家都有著數

同埋大家可以感染下身邊嘅同輩
令到佢哋覺得食黃店係一件好型嘅事

我地只係買野唔講政治，同埋平靚正所以幫襯

啱！同輩前輩後輩都要
唔好只係同同路人手足自己友去食
要壯大就要拎埋藍同綠個餅
要拎埋佢地個餅就係要搵多啲唔同人去食去買

黃店個價錢其實好多都好良心
唔會mark up到離哂地 好街坊價 最啱氹啲孤寒藍絲去

要藍色既錢都入埋黃色個銀包, 咁先係精粹

同意
同埋過咗黃金週都要keep住做

負評果位巴打係踩有咩好idea?
Ban橋請比橋

黃店都要比心機 做好啲野食
非飲食業就唔好賣淘寶貨
服務業更加要做好服務
咁先令到藍綠人黎嘅時候見識到黃嘅美好一面
會返轉頭 咁先可以持續發展

推

話懶得煮 然後全家叫黃店外賣

我話果間係假黃店，老闆係藍，之後佢地就幫襯

我老母長時間都唔煮
今個星期可以導佢地食足7日黃店
再擺低幾張外賣紙比佢
掂！

同佢地講食野唔好政績化 呢間好食

好文

今晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

支持黃店

可推廣埋黃店既好味比綠 藍絲